［A/I］Fantasy Life Online (8) 留石等抽新5星

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

留名等5*限

強帖留名

留名等6*
呵呵~ 不過應該有生之年等唔到佢出6*

有冇新角情報？

比你搶左個樓6

你應該話等7*

抽到就有情報

應該儲到30抽

唔好掛.....
LINE RANGERS呀
5*
一年後6,7,8*
再一年後.....8.5*
再一年後.....8.5+

有冇人知緑デク原木點有?

買 或 鋸超巨嗰棵樹

緑デク古木先岩

400 1個
差100條到

自

原木咪去平原西鋸樹

我完左主線第二章之後唔知做咩好

製作類又抽得d四星 有冇人教下我

有細樹有大樹有巨樹

鋸大樹就得，間中會跌袋俾你

升一職上15lv

4星都好好用，唔通下下都一定要5星咩

又無四星採集角 有四星武都無用
又冇石抽， 無課既話真係焗用三星角

搵到

1袋得1條
仲要係3分1機會

留名

入人場斬哂佢地D大樹先

幫人地升經驗

弓連專?
1隻5*開局就.......重刷啦

玩探索場其實係唔係好升過打討伐?

單機探索升4隻
討伐升2隻, 有幣打, 換打直石(後期用)

3件5星鍊金武.....頂...

無體咪入去玩下, 但係你帶得兩個角色入去

協力探索呢

非洲人之所謂要首抽
只係feel到之後唔會點再中5*

希望首抽個幾件5*可以用一段長時間

11抽中3件?
有無圖

有冇人打綠雀

你可以搵D採集場
可以吸下魚吸下礦石

隻game其實可以好休閒,
鍾意釣魚ge可以日日拎隻4-5*角去釣魚升lv,
又一日

我鐘意挖人個礦

挖完即閃個d ?

挖完唔閃等佢重生呀

唔會重生ga嘛......?

打普通怪仔冇協力怪仔咁厚血，快唔快得過協就唔知喇
街場打協，森林火雀33lv嗰關，3分鐘鬆啲好似得3000-4000經 你可以打三分鐘大草原睇睇

不過俾我就實協力討伐，賺金銀幣

今晚有無巴打想刷草龍斬大裸樹

冇資格 扣零

大西原果棵好似40幾LV

儲返999粒等佢新討伐活動新獎勵
利申: 只有1粒金幣.....
有咩關易打, D獎又吸引? (無風弓)

啪藥可以埋佢單

3把5*弓 打青蛙 兩分半一場

大約幾點？

係分開3次，抽中同一件.........

咁我盡升試下
幾點？

中5星仲想點

連續中5*制作武好似慘過食屎

不過都好過中3-4*

巴打你加入埋就4把鳥

等緊中5*弓的一天

真男人用近戰

同意
利申:玩法師

無所謂
睇大家頭
不過我好似未加大家好友

如果魚女同法都有武應該覺醒邊隻先

留返
都唔好覺往

523256122

任換

212370817

加左上面兩位巴打
我隻人名叫技安

4*大工武器有無方法入手?
隻4*大工已經升滿50lv 3*武16lv
抽唔到武器 又唔見有4*武可以整

幾撚灰

有,做哂職業任送4星工具

首先你要做到

咁有四星武但冇四星角呢

抽

去銀行申請一張信用卡

一張？

thanks

頭廿抽中左5*弓武法師同冰個隻坦 應該留石定博多一兩下十抽抽採集人？

即係唔課唔洗玩

頭廿抽3隻5星仲諗乜

見巴哈話採集武好重要 我人同武都冇

其實玩多1,2日你又可以11抽
到時就會中

開波啦 儲石等6號出限定
夠玩了

玩下隻Game先

你有採集就唔自然唔夠打得
22抽歐洲極最多咪4隻5星

我已經抽左兩次
全部都係武
仲要重覆風弓
係無角
比隻四星採角黎都好丫

抽喇抽埋法師武器盲就爆機

某個gp又話生產系account好過戰鬥系account
點呀......我好迷茫呀......

話個事實比你睇
採集4星都夠玩

咪理啲排名

採集其實夠Lv就打得入，係差在快定慢

唔重要有咩game 殺王無裝跌

殺得贏你唔死就得其他無關係
一定係最低本就做到大事=win

得罪講句，遊戲都未玩熟就背排名抽晒啲五星角五星武 採集冇五星唔開採集，冇弓就唔玩弓，冇四星角就唔生產，咁不如課番個VIP3番黎抽晒十二職先玩

隻遊戲唔係得角，重有一樣野叫主人公

畀d信心自己
之後抽石會中5*大工, 鍛造!

我份人好簡單,有交打叫埋我= all the fking win

我五星法弓人同武都無
一樣玩到依家

本身諗住自閉打綠龍，反正四分鐘已經打完
不過見大家話伐埋木，咁可以順便練埋伐木佬就一齊協下都冇所謂

睇左你地個生產升級攻略, 升得快好多

有兩把五星杖但唔係main弓又冇法
弓諗緊換唔換 又冇弓角又驚換左遲啲抽到

你課左
留黎10000買覺醒仲好

巴打係咩陣容

今個月已經買左武器覺嗰粒，角未買
你都啱，10000咁摵留到年尾先算

agree

片手兵三星火劍16lv
雙手兵五星火劍10lv
鎚純粹冇野好放，四星補法又脆，放個盾算

物品帶加攻、三星粉塵、四星粉塵（通常都用唔著）、三星SP粉塵、加攻補血野食（通常用唔著）

你課咁多都唔中5星法同5星弓武

想問小惡魔翼係咩數值 ?

野

非洲慣，又唔係第一隻Game先係咁 慣晒

時裝算啦

雞野

垃圾，純粹係我未整到更好既飾放住先
移速極小up、攻極小up

你下次玩等1-2日買個正首抽好過

有無人個呢舊野點有？
卡住左

唉，重要個fd俾堆首抽我睇先醒起蠢左，早知真係遲一兩日先咁做

協力討伐

你個號龍王大劍都冇真係
近戰得佢值得玩同用
起碼佢係王道光屬打龍有加成
你個2隻近戰

又唔會打唔到既，升到60lv再算

要打邊關呀？
睇入手可能素材都搵唔到

佢咪寫左鬥XXX染XX森 ..

睇到喇...原來我未開到

有咩辦法易d認隊友位置?
琴晚個場成日補血補唔中要補個d人

唔理佢地
講完

個圖好似唔係跟佢宜家用個人物,所以存完力無人行埋=醫自己算
你太好人會第一個ko

係咪咁？
「自己食藥啦！望！望咩呀望」

有好多人真係爆約打,有王龍劍西面男個班次次會自己隊約

其實幾勇 ,個隻西門男幾型,可惜我個心係黑妹同法

DKLM
入人地場打協討伐
打完第一層斷左個host
打完第二層斷多個隊友
我入隧道啫，點解會係隊友斷

點樣搵返個垃圾商人買呢舊野
依家佢升左lv , 變左暗黑商人

google translate:
No shop selling

睇怕係打D細中BOSS開箱random出咁?

咁仆街la
我升唔到個弓箭場

係單手劍訓練場...

有冇人試過討伐隻王呆左唔打你任你打？
但係佢條血好似唔會減咁
係咪quit得？

掛機
大工今晚有機會60

前幾頁教個招真係掂
神速60

主角60LV, 無裝備, 有幾多制作力?

升武器關個d key難唔難有？唔敢亂用

唔難有，同抽一下蛋一樣咁易有

求教

如果升唔到個單手劍訓練場，可以點做
大型果個又唔知做咩起唔到

大型個D要12x12格
多數唔夠位所以起唔到
清下d木同石先

幾時先出新野
忍佐手好耐

整一大堆lv4 (3*裝最好, 2*照殺)
拎一件強化到lv16
之後用你件lv16做肥料, 強化其他lv4上lv16

手痕嗎? 開隻ACCOUNT首抽止下痕

叫條女幫手出下火先

抽左2下11抽......
中左把本身有ge 5*法杖......想我點啫

又1個中5星都嫌

之後到你
快d抽!

我感覺今日既5星都比你抽哂

留左把畀你

等多2-3日先抽

忍唔住抽左

你2法武可以主角都用埋姐

其實好好

真的嗎?
咁我升埋主角隻法GA啦
(其實有幾好?)

真
可以當弓

我要弓好過

想問首抽係唔係要抽5星武器?

抽完再問

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集
完美主義者就建議
a: 法連專+弓
b: 弓手連專+杖
c: 法連專+弓手連專

要再去斬人大樹

連專即係咩？

其實你幾LV, 把斧5*?

連專即係5*角色+5*武器
e.g. 法師+法杖, 弓手+弓箭, etc

完美主義者唔係應該追求4隻5星

49 4星斧

6-8起碼

法連專
弓連專
大工連專
裁縫連專

5星無撚用的
比480YEN都可以買到5星
反而5星武器真係好難有

就算你想買一把, 都要4000YEN

想問有無D素材網有講每種素材可以係邊到搵到? 唔識日文睇個入手方法睇唔明

thx

如果想快速升大工
你地都要斬樹的
有200~300舊古木先可以快速升到60LV

30都未升到, 仲要係4*大工

慢慢升啦
一場得5-6大樹
仲要得3分1機會中1條
好彩可以無限體

起多幾屋素材屋有無用
會唔會2間 = 2倍素材貨量

試完, 無用......BYE

等你試下我專心搞掂D木先

有無巴打想依家打草龍+掘石/斬神樹

OK

要食完飯先得9:45分到

加定我先
794171541
隨時打得

我又想打，有位就add埋
646722727

三人同行，一人免費
重有冇人入黎玩下

928296838
琴晚已經同巴打打咗成個鐘草龍不過冇掘石斬樹
今晚打嘅話打埋 可以採集埋

夠數四個，係咪而家開波

岩岩入左場,等等我

等埋巴打食完飯先？
我都搭緊車 佢食完飯差唔多

得40lv 弓角入唔入得

唔好等我,你3個人開公開房咪得

話開場嗰個入左百慕達

咁我黎開啦

你地想斬樹定掘礦,我淨係可以帶一個

我用主人公，兩者都得

挖礦我個人仔都可以，你帶斬樹啦

你開多次房

其實我都唔知仲有邊個人…

バオ

頭先上面留ID果幾位應該人係度

我通知哂了

ON9
一CLICK個協力請求就HANG
JM9

欠呢個バオ

我收唔到既

屌
打完BOSS準備拎獎先HANG機

CLS 協力條血厚咁撚多

試多幾次就慣

土爺仲厚

我回似只係回緊自己血咁……

打街場土爺=頭先4倍時間

有回到其他人血

有補過我幾下
自己冇用過補血

下次都係開左回sp杖技先慢慢回血

出左隻龍爪

隻65雀難打過草龍好多

龍爪好似最CHEAP

想要

可以試埋既

唔洗自己整已經好開心

打完第四章送個金幣 抽到呢隻
但係無武器比佢用

隻雀痴線,我抖一抖先

隻手好攰，要抖一抖

打到中途先記得轉番把剋雀既武
THX CARRY

3星都無?

重想點

得把2星

討伐金幣點先出
打極都係銀銅

好似45LV既怪以上都有，你可以CLICK隻野睇下佢出乜

整返d藥先
啪左勁撚多sp水

打怪之前就整緊藥，又冇晒

刷金幣最快一定係打青蛙
5分鐘一場
有大量課長CARRY

見你地係咁開技

我見鍊金淨係鍊到補300血嗰隻
你哋單補食開哂

3%都中真係唔好咁高要求

食開咩

點解complete唔到？差啲乜
明明四關過晒

啪水定啪粉好呢？

系統ON9，完

我KEEP住閃咋，最緊要唔死

我KEEP住粉，救埋人
頂多自己食野食 lol 都係補300血但有埋BUFF

打完一鋪要幫電話敷冰 DLLM

我打到後尾已經疾到禁唔出閃

強逼症見到週身唔聚財

又到左今晚刷青蛙時間

主線都係咁
明明完撚曬都仲有個！

IKTFB
幾驚HANG機，再打雀再拎個冰袋SIP喺底咁玩

邊度打錢快
係咁升屋無曬錢

其實戰鬥系點樣快升60lv？ 協力打BOSS好少經

不斷鑄野賣裝

協力點踢人架，有時有啲太低Lv白撞

45LV青蛙好似係最快

得你走場 sosad 冇得踢

成班攬炒，浪費晒啲藥

第二次打綠龍，成功
第一次見佢出荊棘嚇Q死

條友賴死唔走可以點....

等佢仕事完

錄完片發覺solo綠龍只係需要3分07
協力明明輸出實高過我啲跟班，但打成5、6分鐘都有

有無人已經放棄左D討伐報酬

屌等我自己遲d試下

會唔會又係多真人玩家
條龍又多兩倍血個d

係，又係呢類，只係唔知個倍率幾多倍啫

仲有無人打綠龍？？

咁要打成千場........

佢寫住完了....

無辦法
同埋唔洗一千咁多
50->60 要160場only

諗緊儲定四五星武器打直⋯⋯
⋯⋯但重差10粒金同一堆銀

今日遊玩時間開始

升主角先定5星副角先？

點開更多地圖。開始升得慢。點升會快d

未開 等6號更新好似會出多個地圖

討伐報酬係唔係最優先換晒5星打直
之後4星打直

一開始探索升 4隻一齊升

有聽過個講法係換咗5星防具打直先
遲啲開放5星裝需求大

依家先得十幾粒金
聽日點爆

青蛙好彩一場都三粒

我打到依家未試過超過一粒金
次撚次都係一粒 仲難中過5星

終於你有一樣機率係正常啲

嬲嬲哋課咗必中包
中釣魚妹 然後又一把火大劍第3把啦dklm

再去斬木

打到第四章 有5星狩人連弓 5星呀伯5星釣女5星鍋5星鎬 主角係咪全部職都要升?
課左金 vip其實有咩用

想玩咩職就升咩職

you name

迴避後加攻個D係5*弓手技能黎咋嘛?
我其他角色迴避完無勁過, 定係我唔識避?

我見生產解鎖要個個職都要試煉先比我整

頭一個教學任可以快速skip
之後要整高星裝要繼續考牌咁解

明白 咁3人用嗰d建築點先起到

你個map有位起到面積12x12就起到
呢D建築只係派人出去可以1次派3個, D獎勵高D
但整野都係1個人整....

同時升建築要用更多錢同埋要素材

打青蛙見到掛機友, 屌

我都諗往今日去掛到55

努力
我5.5日, 下晝放工先得閒打

諗緊抽唔抽好

風法未必勁過風弓

個pool大左人多左物多左
基礎野就難抽左

唔抽唔舒服
個ACCOUNT已抽2000石
(咪又係中3-4*)

好撚心啦差推獎成十幾lv都入黎r爛腳
呢個鐘數打十場有六場係咁

肯打還好
頭先個場有條友企定定唔郁
掛足全場

仲要成55LV

係時侯升主角法職, 之後玩風屬

已抽
又都係重複5星

再抽仲有400石

all in all in

西左

仲有幾多石?

出左新角啦咩

閃完出大技要點禁
有時唔知回禁到出黎

已經留左1200星期一 ALL IN

留左個5星牌all in

我連閃都未識
2年前白貓隻雙刀職都研究左好耐

留名睇新活動
首次11抽必中5*
之後成班人又玩首抽又賣帳

佢開新地圖應該會加堆新主線
到時應該有100-200石

呢條魚係邊個位會釣到？
我行晒成個地圖都係得鰻魚同綠色魚

入手場所 CAP圖

會唔會日頭同夜晚ge分別
always

全部都未升level
呢隻game 都幾好
淨係訓練主角都要玩成個月

1. 平原西, 一開始果兩個釣魚位, 蘋果樹隔籬
2. 平原西, 近中間個島仔, 蘋果樹隔籬
(好似係)

點先有5星牌

要升晒12職上60
我每日休閒玩1-3個鐘
睇怕1年都唔知得唔得

課

都係果句
玩太快狂煲會好快厭
日日禁幾禁反而樂趣多

2:09 一場青蛙

厭左就換新GAME

唔該晒咁多位
試下先

面具單刷一次都未成功過
反而對綠龍愈打愈順

面具難打好多
D招有多重判定

龍易好多

係咪應該啪佐去？

係

this is ........

盲左

望真D其實無乜野
LV16個D係4*裝黎

等睇培培大人LV16 5*裝

打左成個禮拜一件裝都無噴
嬲嬲地倒晒d錢去升隻4*裁縫
禁左成晚終於整齊一套
成個人順晒

你已爆機
幾時上埋LV16

啪佐之後, 把野再升埋上LV8
俾佢AUTO做2星野都係唔可以做到LV4

40抽0 5星

your name
而家有咩角色, 武器先?

總之0 5星 唉好撚嬲課金先

大工同打鐵都無4*角 整鬼

依家至知係得部 HTC u11+ 玩呢隻 Game 先會顯示唔正常

幫我老婆部 Nokia 裝呢隻 Game, 一開
屌呀, 係真正嘅 full screen !! 我部 u+11 就小緊一大節!!!

俾樣野你聽落順番少少，同埋冷靜下

我首抽完課埋啲五星必中包之後
12次11連都係冇五星，去到第13次先有

你贏

見住成班歐洲人但都唔心足，我表示為

手機game預左架啦
唔好點會個個走去開法手機機game
最撚賺錢就係抽蛋

我好心足
3把火大劍唔知有咩用

用兩把、剩低嗰把1200塵

其實好ON9 3星300塵 但5星咁撚難抽都係得1200
起碼3000啦要

1把火劍都冇

釣魚妹重要D定佢把武器重要D

覺醒緊要d

其實係架.由其係抽時,明顯機率會低

之前隻碧藍幻想都專登SET錯機率 寫就3%

所以窮撚玩手機game勿認真
有時間玩console game好過

屌點解冇生產考試過尾2果RD係送4星斧
到依家仲用緊3星斧斬樹

除左個四星鑊我全部武都係三星

慢慢玩啦
遲早會抽5星
利申暫時每10抽都1隻5星

想問下製作熟練度要400 咁我應該幾多先可以安全自動整？

乜可以自動整架？ 教我

無人想知

左下角有制

自動你想極大定就咁成功先
可以差好多

我諗住狂整裝強化升lv咋
應該普通成功都夠

大成功唔係咁難 制造力高1.5倍到應該足夠大成功

有無巴打知鍛治屋點先可以整到野
我主角已經轉左打鐵佬 又有5星打鐵佬 學埋5星第1行技都係鎖住左

解任

仆街一心

利申 唔敢利申

女主角幫下手祈禱=有五星
條白龍出黎飛下飛下=最少有兩個五星 好似係

但每次十抽果兩條撚屌都唔會出黎 仆街

我接近次次都係全金
但次次都會爆1-2粒彩

就快又有二百萬獎勵

死得未

唔關事

有4種情況出5星 比你刺激D

普通跌落黎5星

女主角祈禱

白龍

扮3星跌落黎結算個陣有隻公仔跳跳下跳到粒星變鑽石

其實五星生產角重要定生產武器？

抽到重要啲

認真：
有五星武冇五星角 -> 把武俾主人用
有五星武有五星角 -> 把武俾角用
冇五星武有五星角 -> 三四星武俾角用
冇五星武冇五星角 -> 我

從來未試過5星扮3星

試過一次

因為我加埋好似見到飛龍次數比較多

通常歐洲人係見直跌同飛龍多

祈禱最多

屌閪真係諗唔明點挖40抽0 五星 越諗越撚嬲屌佢老母想呃錢仆街含家產

睇嚟哩位巴打都歐歐地喎

已經慣左，我直接換武器算

我都買左480石個PACK 想要大劍 出左個斧頭比我斬下神木 唔重複真係當偷笑

有冇新角資料/幾時出?

見到某師兄12次11抽都無5*
我地要知足

最近呢次480咪幫我覺醒左鍛造佬同中多把五星鎚（本身已經有一把 ）

btw 換係指呢度

某師兄

旺? 邊撚到旺 睇過

有頭髮邊個想做熾哥

探索有無得掛機

我都想好似有啲人咁每10抽一隻五星
咁應該已經齊晒

根據經驗 白龍好多時都單5星
仲有 有時中左4星 有個女人會出黎將佢變成5星（如果我冇眼花

探索慢慢打真係好正

巴打課咗幾多

有無人知個架仔講緊乜

同人合力斬大樹

終於都儲到一套了
課金救全家

近戰比王當豬頭咁打

男人老狗企好意思企係後面射

你地玩緊用咩方法散熱

手機較高階會超熱, 中階好少少
但用IPAD 高階都唔熱

放住冰袋喺機背咁協力

！
多謝提醒，終於諗到公司俾部ipad pro黎有咩用
後日番公司拎番部ipad pro番黎試先！！

有釣魚妹頂住

男人老狗唔做射人果個唔通走去俾人射

68400星幣
你課左幾多.....?

天使裝到

5*弓, 一個sp技射出去, 4000傷害
呢個世界好公平

個任係講咩？ 係咁釣都唔得

要用技釣

幾時會有新5星?

6號 好似係

個個5*弓打青蛙都咁屈機
我就只係負責放回sp技

其實用唔用弓都冇人理你
咁鍾意點解唔去刷一個玩下

講下啫
唔刷了

大家都弓我行行企企就搞掂
快啲抽多啲弓輕鬆CARRY我呢啲王國武士

carry埋我垃圾傭兵

大仆街

仆街醫生表示： 望咩呀望, 自己食藥回血啦

岩
抽到弓果d應該要show off一下carry我地

ＭＶＰ

大把藥，打地圖王唔夠我重可以飛番去拎

所以玩法ge我只求自保

主人公玩法好似冇得補血？

有, 補自己

飲水？
太耐冇掂過其他三隻戰鬥職，唔記得晒，諗緊王國武士60完之後玩邊樣先好

伐木個大神木任係咪最好有其他人幫手斬最好?
自己一個2046都未斬完

我有3隻戰鬥5星 所以主角都係求其玩咗陣王國武士
反而主角主練生產多

我係因為3DS玩慣王國武士，所以呢度先main左先
（嗰時邊有五星角呢啲屈機野 ）

所以nds得自己打晒12職？ 咁都幾悶

主角, 法職, 地系蓄力技=回血好似係

巴打我同你一樣 係好戇鳩
11+左右兩邊會無咗截

只有主人公呢樣野，冇跟班
好似可以協力，但印象中冇試過

其實幾好玩 神作黎
係唔知點解移植落黎變左窒機神作先俾人屌

感謝
咁我玩完王國武士就玩法

今日沖lv

上60?

我甘55算
60好難頂

又掛機？

依家先46
沖50

打青蛙

而家大工先500熟練度 幾時先有7百幾

打緊青蛙換打直石

60LV

而家我隻大工先好似46 有排

有得快速屈

無大工無得屈

人人都有大工，訓醒未

唔係講緊5*?

D青蛙房越整越ON9
尋日都係限50LV
今日見到有限55LV以上,有個仲ON9淨係限5星弓

撞房撞到燥，再係咁自己開場算，反正幾十支體水都唔知點用

D撚樣等齊4把5星弓都開左幾場啦ON9

唔上KEKE搵巴打刷? 實有人應你

有冇人感覺到lag？

GAME廢 電腦玩都LAG

你有弓就入去陪佢玩下lo
街場其他都算ok快

部機熱？
我敷住冰袋咁協唔太覺（協力轉層就實LAG幾秒咖喇）

定係畫質校左低?

電腦玩先lag
手機好順

手機都係LAG

連機一樣LAG到仆街

單機冇事，係協就仆街
即刻諗起尋晚打雀⋯⋯

單機冇問題，都係連機lag，彈出其他人連出3次超必

今日要求50lv以上
聽日就要求55lv ga啦d痴線佬....

啲連機真係廢到
一有角色cutin即刻開始疾

又無得熄左d 技能效果.....very bad

有條友掛機

被另一個日本仔狂屌: "寄生虫"

我岩岩都見到人有開場禁寄生虫

呢個就係寄生虫

不過任你改名
改完名又係一條寄生虫

我都係行行企企

唔知有無街團吸下世界王獎呢?

周街都係

入親都死左, 無晒人

連卒仔都清埋

你刷D0分鐘新場入

唔知200萬下載送幾多石

20粒

頭先場協多謝你幫佢補血

成日打打下協力 成隻game 就會好lag
不過重開game 就貴返哂
有冇人都係咁

利申用ipad pro

係愛呀

依家周圍入人場斬木升木工
一場得3條木...唔知砍到幾時

未夠lv. 打主線應該做咩去升lv.?
同埋主線需求個lv. 係講緊主角個lv. 定係咩？？

討伐

打隻55LV BOSS打左20分鐘

拎2隻牙...

i know that feel bro

正所謂.....唔係咁....牙........

頭先打左場4隻法師打好快

整衫又要升裁縫
無4,5*角/武
唔係咁牙.......

點先打得快?

討伐係咪即係女神像中間個粒制？

等隊友隻滿覺5星法師carry

要拎銀章應該打邊關快
想起碼換晒啲4星防具打直石

下面條bar
左邊數起第二個
入去第一條bar

一場三木咪算好，我打三場，2、1、1

已畢業

一早話左玩補法輕輕鬆鬆

企後面狗補就得咩都唔洗煩自己重傷就即隊約

食住花生睇好戲

討伐用金幣換的飾品值唔值得換？

唔值
扮靚用only

隊友串good ,即係企遠d唔補
講起就搞笑我打onlingame 都係呢個態度
做坦同醫生特權就係人地睇你面色

啱你用既技咪換，有件我都睇中左，今晚番去打協換

阿Q啲咁諗：反正我都要升伐木

邊隻正?

其實你有冇入去睇過啲技咖

略略望過
唔係世界王個D好D?

我睇過好似得耳環還有D用咋喎 其他得個樣

4件都係放同一個裝備位?
我唔識睇放咩位

me 新手

耳環比法師用 加魔攻加SP

打算換攻up嗰件畀弓手用

正路都換加攻 全職通用

反而唔知+血件披風咁貴，值唔值

SET做SKIN

但其實哩堆飾物暫時好似冇set時限 慢慢先換

但係會無貨 一期RESET一次掛

點解全部都大劍有關既職務任都要打隻藍龍 點樣解

等

大鳥clear
佢招轉轉轉撞擊真係好煩

聽講要用普攻第6下黎避
不過晒氣啦玩坦全和爆水洗能技術咩

同佢玩回合制 佢每次攻完都呆一陣夠出全套普攻

打完所以討伐送多50石
終於又可以10抽

同6號唔知會唔會更新埋公會

諗緊點升裁縫好
同裁縫有個好
你夠高制造可以直接出16LV裝

倒米式 做極上 然後互食 食埋強化個經驗

裁縫D料好難有
要去搵羊毛
同皮

終於升到50

打咗幾粒鐘青蛙

前期搞考試野就升晒級
然後整羊毛帽》手套

我想搵極速升級法
試下個對鞋屈唔屈到先

有無人開始覺得悶
打一兩場BOSS就唔想打
玩玩下其實同普通協力GAME無咩分別

口味唔同

事實黎因為隻game 太小野

所以咪叫你整完羊毛帽 再強化賺多次經
我琴晚玩一晚50左
羊毛帽只要羊毛 商店正常有40個
再出去掃下貨夠你升到整3*星

邊頂羊毛帽?

開左GAME都無嘢想打
就快搵人接手我AC

試過
冇用

淨係玩戰鬥係易冇癮啲

咁你想快就手動整3* 我係放置play

我覺得哩隻GAME一腳踢全部野都要自己整好正
暫時除咗釣魚同煮野食其他生活技都40LV以上

我就係覺得生產太重複性
先無咩MOOD升 開GAME打下BOSS算
唔係點會有人寫埋腳本

你有冇睇過個條片
大工個條裝升完1次16LV比另1件食
1秒食1次6000-7000經
我係想搵裁縫版

搵D 3*試下lo

試完
冇
唔係冇既
有D料太西

強化咪一樣⋯

你要的係一樣野可以大量生產 同極上的裝
整完再不停自食強化

你睇下個條片先
個樣係
你強完A再比B食B食完比C食
唔洗再哂任何流
無限用
你睇個片1次先

邊個話裁縫無得強化

我有叫你剩係9造？ 羊毛帽只係材料易入手
你整到4*極上仲可以再快d添

我懷疑唔係件件野都可以16lv強化另一件做16lv

你極大成功整出黎d野係lv4 (上限仲要係lv16)
所以可以合落去

2*係 16lv再加一件又變返16

係你整件野無16LV咋嘛？

有無人打面具同龍

打!

-2

我見我件2星4lv吃件相同2星16lv 都係升到去7lv
再加多幾件都係升到好少

靠你補血啦 我光傭拎炎劍上去片

加埋我

-1

巴打game名係咩

421109089 K

發現自己手動差唔多快AI兩倍

黃小鳥-273658528

特別按住個MON個D

ADDED？ 邀我

連禁都差好撚多
自己可以光速雙手一齊嚟
平時訓練有素

啱啱add咗

嚟唔嚟打boss

確認左

面具/綠龍-1?

就食飯 你地玩先

Ok

去kekeke chat / 搵人?

你班友有冇整過

唔係件件4LV食16LV變番16LV

開咗

唔係件件都得，要本身個底經驗值夠先得
係啲人睇一條片4食16變16就以為件件都得 試都冇試過

乜都有人外掛咁玩咖啦，某程度呢隻game係單機game，又冇排名又盛，自己正常咁玩生產下伐下木咪得

去kekeke搵多個bro打面具?

解散左？

係呀啱啱有個廿lv入咗嚟

成日出game 搞到彈咗

搵到第4個再開

corwin- 723111405
said opening

Good

開局邀corwin

過去

講

依家開

開ed 邀左你地

爭你未入

嚟緊

所以我冇氣睇

原來可以咁樣玩 好勁喎
我諗要3星武器/道具類先可以做到

等我諗下先
依家差100萬經先可以升到60
冇得屈就變返2000 1件
要整500-600件普通野
而再要用相當時間收集500-600件既料
起碼10日

你用腳本驚條能咩

我個隻低級樣野
只識1-2個步驟

三星都可以得底百幾經，九成都唔得

休息
諗下先

應該起碼要1件3星銀料先可能得
諗下先
休息
聽日再玩

如果差5千內 食一件3星再兩三件2星(可以自動生產)
咁都玩得過既

中間失誤幾次 壓線成功

而且整裁縫D 2星裝經驗少好多 唔過千
料又難拎D 仆街

仲有Z路線
就係放置唔升往
等有升到60既開荒巴打問佢地心得
休息掛木
聽日再算

下次見到土影飛起身雙手結印好走啦

最易整係個對3星術師鞋
入人地速剪哂佢地羊仔D毛
另外1星皮40雞1塊
好似可以去刷圖買

每日必做事：買晒商店同地圖所有素材，然後一段時候後再一次過整

休息陣, 有王去kekeke call us

土影

屌 隻王淨係識跌隻爪

老是常出現

關件裝咩事？
升唔升得爆係根據角色制作力
人地條片係升50LV用 你地得個3X－4XLV就咪學人啦

50同30-40真係好大分別
單係制作力高低
強化個件野有一定制作力建議
角色制作力愈高, 強化可得exp就愈高, (條片就bonus 53%)

唔夠lv都係唔好玩呢d燒錢野

自己7撚左重大大聲 做乜鳩

(上面個堆好似唔係我up....)

我up錯左邊句btw

Not u
I mean 派膠清

完全唔知講緊乜

嚇得我

SORRY 燥左

50LV唔算太難升啫 片入面我見佢有揀另一隻加30%左右都升得爆
人物係一個影響
果件物品本身經驗量應該都會唔同而會影響到

都係三星道具
都係4食16
有冇人話我知制作力要幾多先可以一啪食番到16？

1000制作力都只係bonus70%，夠唔夠上番16？

事實係，唔係件件都可以4上16，要件野本身個底經高先做得到。當然你可以話車咁搵件底經高既咪得，係啊，但又要材料易farm又要高經既唔係有邊幾件。事實上，youtube都係得大工啲人先搵到釣魚舊野可以4食16又上番16，其實職係未搵到又靚又易既。

唔好話聲大夾惡，特登幫你班人拎三條匙試俾你地睇

巴打犀利

900石得料理長...

我諗仲要大工加咁上下制作力先可以4上16
我40LV裁縫試用果個方法
10幾件先升到上10LV

裁縫可以用princess 淺藍色嗰件，底經好似有2100，4食12可以去番12，但啲ribbon要買，一日得好少

所以架仔都好似係推介齋整術者鞋，唔強化，每日買齊料整少少咁升

其實想玩強化既首先係要搵件易farm幾百件既款式出黎，然後睇下4食4有冇2100底經，有就可以初步farm。
（想更好應該搵尋日整左成堆魚杆既巴打睇下4食4有幾多底經，用嗰個做指標。好似係2400定2500？）

個討伐係咪今晚就完？

聽日23;00

入街場打土影成半個鐘一場 點肝呀
仲要lag到hihi 隻52lv法師好易死

打倒D 幣洗唔洗清晒佢?

KEKEKE應該會有人打

LV4上16所需EXP....

source:

淨係得呢個表冇用，重要每件裝都提供埋佢既底經驗先有得計

哩個表好似怪怪地
累積經驗咁少咋咩

我有條裙12LV底經4900，將佢俾另一條4LV既食都係去到12LV，人好似加30%BONUS，條數差唔多啊

你無自補？佢得一招落石先有機會秒到你wor

去商店睇價錢除4就係佢既EXP
可以睇到部分

你跟我打見我 走跟住咪得

感動 第一次跌裝
仲要係我未玩的王國士兵

等跌盾未跌過sad

問題係打太耐 邊有咁好精神
已經4個都50lv up 放棄玩返單機算
lag到on9 頭先bug到出唔到儲氣招大技
次次磨左最尾兩件都訓左 要食石復活

請問討伐啲章換咩最抵玩?
利申, 0課

有法師連武就換魔攻堆上去

想問強化裝備個陣有D素材有bonus，係唔係指係呢D素材會加得多D經?定有額外能力加成?

姐係個耳環?

我就係等唔到走左去裁縫 而家打素材又跌裝
讀心成功

Yes 再唔係繼續打換血披
中up加20血左右

鍊金有件4星頸鍊 攻擊中UP

同我打

換星星唔抵?

打咩討伐出?

地圖王 唔知木龍定大鳥出

我連4*鍊金都無 點整4*

綠龍

雀係弓

我要搵人CARRY我多場雀先有多個爪去整

雀比咩屬克? 50LV打唔打得

條毛先難打

如果得主角得3星杖，要大概幾Lv先可以清到主線架?

起碼45

差4Lv

唔識打大雀

裁縫43LV 鍊金43LV 大工48LV 鍛造45LV
大工同鍊金有5星武
其他都係4星
之後應該升咩好
乜撚都要升邊有咁多時間

大地屬 最好有風抗 唔係好易一招收皮
我都係回合制磨死佢

你玩弓法咪大工 無就鍊金
我一把5*都無 考完試就算

答你唔到 驚點錯你

聽日D飾品好似未到期可以唔洗換住
我都係換咗D聽日落架果D

素材加多啲經
而條BAR有行日文+XX%就係你打鐵佬木工製造力夠高有額外加成

係唔係雀最難打

土爺同木龍打人都係一下一下
大鳥有招撞人係連技 食晒有抗性都死
龍卷風又係陰9近戰

刷左成日土影 全部都係牙

所以嬲嬲地練裁縫 隻隻咁刷 命都短幾年

第一項是咩

今日全日係到車衫
前幾日打落D 綠龍料已經夠砌成套 隻隻都咁刷仲得了

已解決。thx

想問下佢個龍之鼓動有咩用？

隻隻都出牙都係整唔到件衫
要佢出粉先整到

隻濕鳩雀出招快好多
連機又LAG你預左要成日硬食佢招

好似係爆擊果陣條黃BAR加快D

原來已經200萬下載
都幾犀利

好彩之前抽到隻4星裁縫
呢加升佢整裝算

想課金。用7仔買d gogle卡得唔得

當然得，AN機咪課GOOGLE卡

不過大家都會建議等多日，6號有新角

咁係唔係應該升爆打鐵佬木工先強化裝備件裝先會強化得勁D?

我見佢show us$$.唔用得信用卡啊我

ios撚費事點錯你，留番俾an機巴打解答

土爺咁撚戇鳩既
單機打佢，佢出大範圍落石，我諗住拉啲角色去番條通道避佢招落石啦

番去再想打柒佢佢唔見左

要買返日本google card

係咪天光呀?
土爺單刷係咪一定要補師?

屌真係諗落都覺得濕鳩，唔避就隊友死，避就走
如果唔係呢個兩難局面，食藥都夠，因為要避招所以冇打綠龍咁快

我意為要買美金googlecard.咁得意既。show us$$買日版卡

防具最盡暫時係咪得3星？
鍛治屋上到lv5都冇4星

裁縫：4星

升得最快係咪討伐

又維護

每朝四至六丫麻，固定咖喎

訓得

yes

終於60

唔好咁啦
我無5*大工

慢慢玩
你抽早會中

中左啦, 舊ACCOUNT (一把戰鬥武都無)

刷銀金幣衝LV時間

鍛治果d防裝同裁縫果d有咩野大分別

銀幣刷邊關好?

鍛治戰士野同防裝頂多整到3星
裁縫就可以4星以上

而近戰你就小比會比王當豬頭咁打

月下大狼
依關有皮打
可以衝埋裁縫
又有超大金掉

好似話聽日出新野?

聽日一定維護

討伐姐係入人地探索場一齊打boss?

冒險右面第1個
之後揀第1個, 討伐, 合作打boss
有金銀銅幣掉落, 可以換野用

打個試鍊 點知打到r 痕咁 舊石又識自己回血 走又冇得走 點算好

你角色LV40 / 3-5*武lv10再返黎打啦.....

好

Thx 點解好似見唔到有木龍個啲打？

傻的嗎?
玩傭玩到唔自己帶回血水
打隻55LV面具人 (土爺) 不斷叫人回血
成場佢死左3次, 復活2次
招又唔避, 大技又唔避

(用左我20支30SP水)

開始睇穿左隻LV55 BOSS D招, 不過成日要用迴避反擊扣SP避招.....
要學下點唔用迴避, 普通移動避左佢好過

下次唔洗補
你記往你法師都係輸出就得
你唔補佢會狂用石頭復活的

所以我中途都少左補, 由得佢死

街場都係做打手好過了
補血只係補自己為主

對日本仔唔洗大愛,對巴打先要
又唔係親友團洗鬼救佢咩,反正佢仆街仔先

仲未刷到ac

直接去買過啦 百零蚊神起手
好過自己刷到天昏地暗
刷幾次過下癮咪算

緊急討伐都準備黎

點買？

另一場, 無食過SP水輕鬆PLAY
係有條友last唔識避boss大技, 連死2隻, 唔復活

見巴打都係8591或者淘
我就冇用開淘寶但係8591都買過好幾次其他ac都穩陣

刷左幾多次? 有無100?
無就繼續刷啦

8591?咩黎

唔識玩既人救黎都無謂

應該都有5x-6x次

之前好似有個bro賣帳, 玩左一排, 好多5*
睇下聽日有無hk人賣帳又得

唔睇隊友行動救左咪又係死

全部人re 嫁啦,你估有弓真係玩晒?
新職一出天下大亂

正解

d人宜家玩game 玩到腦退化
根本online game係講合作,唔合作死邊個同情

風弓你係比邊個弓
要超越風弓應該得光/暗弓

no啦 我指日後
洗鬼理咩弓,新唔贏舊,課條能咩

而下隻得風法
而風法1個問題
冇左補
而風法同風弓係咩大分別?
一樣遠弓

是能但啦

全世界玩技術
我玩補血, 補自己, 食花生, 課長們加油呀!
我最多放埋回SP技

根本我唔洗回血, 就推得好快....
一要回血就慢左

同遲d 5星裝有得做埋應該冇咩分別
不過唔知等到幾時

多謝你幫我講埋心聲

真係唔知但我覺得大家會有興趣新人物連技能多d
裝備我見係街大把人用3星

隻隻差唔多
同依隻明顯係1-2下就要走位
邊得閒比你連招
我都養一日生先
聽日出新野先再玩

因為事實上而家既四星只係為左做MVP時話俾人知我打到隻野兼整齊喇
實際防禦上只係打番嗰隻屬既時候先減到可能二十點傷害，我坦少陣勤力迴避下都搞得掂，咁倒不如努力啲儲下野升定下啲制作力儲定啲野，等新野一出我打完就整到

係啊 其實唔肝一樣end game 我生產採集唔搞一直協力同世界王就得

我係驚你睇完新角無晒興趣棄game

我發現我唔適合玩補血
我決定睇住班人死!
反正LV55面具人, 都係開得2隻爪 (定係牙黎?)

其實呢度啲人未開始玩

前提係你自己要識玩到唔好死
近戰唔死遠戰死既情況重多過調轉

唉屌我都唔記得大把人刷緊呢隻同kof首抽
d要求越黎越過分,甚麼3隻5星加武器
真痴線

而家啲game唔係玩首抽咋咩？刷完首抽post完圖笑鳩完人就完咖啦

望住D人 whatsapp對話得啖笑:

A: 我得33Lv。。有冇人可以帶我過討伐クエスト
B: 求其入街場都得啦, 大把人
A: 咁姐係小圈子？唔同新手玩既意思？ 咁入依個Group有咩意思？

之後A就退group

C: 邊個搞走A?
B: 入我數OK

之後C就踢走左B

你呢個講下又有d道理

咩group 黎?咁能弱智既?

望住D人 whatsapp對話得啖笑:

A: 我得33Lv。。有冇人可以帶我過討伐クエスト
B: 求其入街場都得啦, 大把人
A: 咁姐係小圈子？唔同新手玩既意思？ 咁入依個Group有咩意思？
A: 咁講😂乜都開街場就得啦, 洗鬼入Group搵自己人打咩！

之後A就退group

C: 邊個搞走A?
B: 入我數OK

之後C就踢走左B

a一定係囡!

講得好
A係囡, 成件事順眼左好多

笑到仆

你又唔怪得d人
又唔想比錢又想玩得好
咁咪用時間慢慢刷
唔想刷咪用錢去買時間
手機game就係咁

我自己覺得開局刷2隻5星無咩大問題
亦試過通常有2隻 top既非課玩落去係得既
不過d人對首抽要求越黎越高

多數首抽係畀0課ge player盡快享受遊戲樂趣
因為之後唔會課金
之後抽唔抽得中好野真係睇命水

過多1,2個月就會好多爆死11抽, 半棄game人士出現 (我)

越遲玩d人就越有強迫性去刷更加好
有比較唔輸得既心態
始終門檻低 唔洗錢就刷到首抽
有邊個想蝕底
有幾多人真係志在玩隻game
手機驚

爆死都無所謂 隻驚有保底已經好佛心
鐘意比少少錢支持下好應該
非洲人又唔肯課金 又要求5星 早D棄驚好過

唔怪
本來一個人玩隻game可能只係玩20個鐘
刷首抽都刷左10個鐘
刷完兩個鐘睇排名，明明OK又RE，刷多兩個鐘又睇排名，再RE

刷完遊戲都未識玩就周圍問人點玩，問到冇癮就棄呢隻game去另一隻度重覆以上既事，睇太多

我爭最後個step未做 : "問到冇癮就棄呢隻game"

我個人經驗開頭抽到2隻好野就通常玩到落去
直到你覺得玩悶左,又係出門左轉
之後你中唔中都無咩大影響,個首抽只係為左有個好基底
有d日本仔專玩3星,一樣end 到 game 只不過辛苦自己咁解

人地有5*, 你無
唔舒服ga嘛

咪同出街望到人地個個拖5星靚女,望一望自己個件3星
屌你老母平安夜抽5星

先問自己課得夠唔夠多

我依家玩到45，全部都係打街場

有時唔係唔想帶，係帶唔掂

終於50lvl
而家應該打咩

帶人打首先要......勁
即係課長咁4覺人物+4覺武器
真係好勁
勁就要........課

上60LV

我而家養緊生
50lv休息下, 整下裝賣下錢

唔係有咩綠龍乜鳩打裝咩

開哂啲職打石

其實50lvl 有咩特別？

冇，繼續升60 lv

面具人, 綠龍
呢度無團個陣就街場打下
不過掉落率好低
自己整又要升裁縫

好好調整下心態先啦
我最緊要係保持自己唔死之餘有輸出，而唔係去做嗰場MVP或者救全家

呢個遊戲最緊要既係你首抽完要投放大量時間，唔好成日以為三星角三星武整唔到野，大部份職都係得一隻五星角一隻四星角，即係你採集就點都要落一隻三星，加工有機會唔使，但你總唔可能要求五種加工職都五星+四星齊晒。
唔好等到齊左先去玩嗰種職業

強化裝備有無咩技巧?定就咁餵晒D唔用既素材俾件裝食就得?

50之後愈升愈慢
夠晒特別

調整中

小心唔好亂餵，有時有啲素材你唔知幾時會用得着佢
最好係去用採礦鋸木再加工完之後嗰啲野鐵材木材去餵，咁就算你要再FARM都易啲（課長就課匙）

想問下討伐銅幣有冇話邊關出得特別多同最快最易打

定係用鐵材木材, 整D 1-2*裝/道具
之後再去餵?

我見擺完素材之後簡角色幫件裝強化 之前有問過巴打如果隻角製造能力高升件裝能力加成會多D 咁係唔係應該升爆隻角先去強化件裝?

唔駛調，鍊金都係用緊任務送嗰條蛋散咋

承接尋晚所講，你要搵到啱用多底經既裝黎整先
自己試下

mom就係等級勝於一切
即係你課唔課都要投入時間玩先勁
所以 肝啦 盡情肝你就走在前線

呢句真

打工仔想肝都無精神無時間，用少少錢課下必中算

發覺4星製作人同5星製作人無咩分別.. 反而4星武同5星武真係差好遠

玩到後期係會有，通常五星角既技能係最後recipe有用啲，嗰時就好明顯

街場意思係協力果度第2個option？
我見d 人入去都係斬樹

係唔係鍛造等級愈高，強化愈勁？

無分別, 係強化同一件材料會多D EXP咁解

個諗法理論上啱，實際上唔可行
你總唔會等升到50、60lv先去強化裝，為既只係可能由1.3倍升到1.6倍咁

巴打你地點升LV?

咁無課玩家都係升左鍛造先升好d
一星期先打得最多3次指定屬性料

狂刷青蛙

求解答

青蛙 即係咩?
唔好意思 新手咩都唔識

新五星幾時出呀

打到大鳥出羽毛
點知4*裁縫升滿都唔夠造
無5* 綠龍止步

主角+4*武都唔夠做 ?

升滿4*極唔到都超到啦
少兩級啫

同問

4*裁升滿600
要求638
隨時失敗

隻4*裁仲要覺左次
用3*極針
我打鐵連4*都無
想幫4*針打直咁加無可能

協力 最尾一關第一隻
弱風所以有弓手快刷

其實你有冇試過
反正失敗左或者你棄權都會俾番啲素材你，整完唔啱心水棄權又得
再講，越級整都可以超，只係一定極唔到咁解啫

我得500都照過整到綠龍裝

原來講緊大鳥裝
自膠

我又真係唔知失敗會俾返材料
以為會消失

打直都係，總之失敗左或者你覺得唔夠極而棄權都會俾番你

只要你唔好傻仔咁普通成功都撳左「OK」就得

打直其實係咩

下面第2個係協力
入面而家有3格
1) 協力打怪
2) 協力大地圖任跑
3) coming soon

你入第一個
入面有好多唔同關
入最底果個

入到去, 應該無記錯就有3關
狂刷第一關就ok

正常一件裝LV上限係10

有兩個方法提升：
1）你鍛造既時候直接極大成功，咁佢就係最高質素，上限16（超大14，大12，普通10）
2）打ち直し：將本身既裝用打直石（協力討伐報酬交換）去打直（うできき開放，不過如果你得呢個職級應該唔會夠你整到極大成功），原本件裝上限10，極大就16，超大14，大12，普通10

放上FAQ

巴打好詳細
如果整家具極大/普通都一樣?

家具冇試過，答你唔到，反正整黎冇用

其他野只有兩類：
1）個數類（冇得升LV，如回復類食物藥水）：極4件、超3件、大2件、普1件
2）裝備類：極4LV（MAX16）、超3LV（MAX14）、大2LV（MAX12）、普1LV（MAX10）

家具冇LV，唔知係咪第三類就係乜獎勵都冇，要搵巴打試試

做試練唯有逼住要整

整完就賣左 太耐之前既事，冇留意

得一把5星武 開唔開到局?

幾好玩. 但係如果有中文就好

家具真心ON9
霸哂道具箱位

等台灣公司代理
(又要再刷過首抽!?)

玩咗陣就停手. 無特別刷過. 如果有代理就好.

屌你我仲有十幾個位
開場次次提我del野

通常台灣代理既手機GAME會更加ON9，諗都唔好諗

好似重有一成就提你要開位

賣晒

賣晒佢啦，家具留黎做乜

屌 瞓晏咗

我間屋放左好多家具

休息下啦

食個野剪個頭髮再刷boss

痴線

整完懶得賣
放哂係屋好似IKEA咁

50隻牙 一件裝都無 是否悲哀

自己整啦

升緊隻4星架啦
仲有咩方法可以升得快D

打3-4場已經夠整1套

龜返日討伐升釣魚妹先

有無人換哂3粒5星打直石

冇錯，所以勤力啲搞加工職好過，反正升黎整乜裝都得，投資定後期都好

50隻牙 爆左肝未

躝啦

但啲四星冇換定，反正每星期都有咁多，反而冇乜所謂

仲係1lv
武器得3星

4星唔急 要先換都ok
5星我會換

又係呢個問題
俾你抽到五星武，你咪又係要練，而家練定先咪得

有排都未打直到5*

呢個問題我用另一個角度答佢:

3* lv16 勁過4* lv10 (聽講)

你地刷裝係刷邊關？

依個道理我梗係知
我斬木同打鐵都係用緊三星16
呻下

刷咩裝？4星防裝？
探索地圖Boss嚟

終於跌金幣

睇清楚先打嘛 我都揀2金剋屬打

我以為random

請問法師3星防具應該用咩?
利申, 想直接去啲商人度買

如果你係講地圖boss我地會協力探索
比如平原西有龍打
地圖Boss最低lv 都有55lv

無研究
鍛冶屋Lv4 仕事都搜到一堆3星
加減著過渡用

from kekeke

個個都刷5星弓
抵啦

係隨機 但係睇到保底係幾陰多
保2-4 40體
保1-3 30
時間睇隊友 我揀2-4算

無刷弓
近戰真男人

等新職 等睇變笑話
好似6號等隻所謂新法師,郵差同農夫唔知幾時出

有無人帶我打草龍
利申:51主角法 57弓

8月尾9月頭

嘩咁我唔明,唔出又突然加隻法咁樣不如唔好公佈

咁即係要留到9月

開頭應該係想一波出
但係lv 1又未整好呱

可以幫手 未勁到可以帶人

我估有bug 唔夠膽出
今日先中過bug 有隊友出唔到特技搞到全部人個底黃色但無得出
on9 到震

好多人唔慣重開驚
電話唔新定期重開可保平安

佢隻game 係越打越lag 一有人入場個下lag到西咁

三個新職業：『飛行員』、『農民』和『郵差』
唔知幾時出呢?
1個月推1隻新職出黎 (附送死server 大半日)

唉...男主升木工，肝到爆依家先53 lv
強化十幾把3星先升1 lv...升到灰

利申：無5星木工，用緊4星道具

頭廿抽 想要俾lv5 id 我綁

唔係掛一個月出一隻?咁玩能完啦
d人邊有咁好心機同你等
通常d池只會一出幾/座底2隻咁出

不過D人個個玩咁快
一次出晒都係幾日升爆LV ga啦

所以我意思就係邊個會咁搞笑等佢1個月出一隻
好快轉晒game ,d手遊1個月出成10幾20隻

就睇下佢做唔做到其他手遊咁
有班課長客仔長期課金追新角新武器

如果咁都做唔到可以棄

要keep住出新野保鮮先可以keep住班客仔

對,手遊係呢條路行

製作同採集啲石唔易攞

手遊:
每0.5~1個月推1隻好勁GE新角色+專武
再加期間限定副本, 新角色有bonus/剋屬
課長們, 真係唔追?

2801石....

good luck

睇怕打後都好難改變到呢種模式

呢個算幾好喎，你唔要係因為刷到過再勁啲嘅？

好撚勁

7連爆死is very easy

2800石唔容易，都打咗幾耐吓

今期首抽
無弓武, 無法師, 算啦

唔好咁啦，我都冇曬嘢，我想繼續玩啊

做人唔好太曬太突出
會被人咒ga (好似我咁, 奶野 )

我係練緊生產手痕刷下其他

幾時刷個弓武ACCOUNT畀我

戰鬥職啲石最易拎，依家升緊法師同料理

你哋點升60嫁，打咁耐都係得53

不斷肝討伐, 一場5000EXP

我打手都係53 靠打討伐
打1幾場整下生產咁平衡下心理

51法師, 已無乜動力肝
每日打2-3場慢慢上去算

依家半放置
等佢出公會
唔知有冇公會戰

隻game算係休閒類型
根本唔適合肝 唔係好快會厭

休閒類型(腳本)

我都掛吓料理媽媽先

有冇for mac 嘅模擬器介紹？

never fk with mac , sorry

隻game世界觀大 但玩法單調
不過輕鬆玩係可以長玩

幾時先開角色pool同武器pool

玩腳本就算啦

打2-3場應該可以再戰一年
最後三級大約係12萬、12萬、14萬經

等佢開新地圖易升先升

然後開放65LV

的確開地圖升係開心過重複打討伐
咁先似番隻ONLINE GAME 周圍打怪升LV
而唔係重複做同一樣野

佢D地圖王係限時出定係開場就一定有?

生產連腳本都唔洗寫，download個auto tap 就搞掂

有d夜晚先出現....

已經肝到差唔多樽頸位

終於肝完討伐

有無人打面具/綠龍

打到嘔

最難頂係撞入房

thats why i never use it

青蛙入房難度世界級

成日明明所有隊友都符合條件
房主都要退房
果堆正一on9仔黎

幾個5X，勁
我已經拖慢玩

除左青蛙, 其他高lv討伐難打到呢......

好想快啲有把大雀弓 屌打青蛙

大雀弓勁?

打陣mhw先

我無風屬武

打街場5分幾的可以打到13分
真係wtf
唔係想換埋打直真係想熄app

有無人要打青蛙 105體清埋去我又繼續廢產

黃小鳥 273658528

-2 青蛙

your ID? name?
thanks

3腳貓 478843595

邀左你 唔見?

coming

會唔會太勁

自己做
已經卡住左 試緊幫4*工具打直

你都可以架，拎你張信用卡出黎啦

我唔信三腳貓bro課左